如果楊過會上連登…

佢肯撚定係小多士

介唔介意女朋友俾人強姦冇咗個處

楊過都冇介意

因為佢冇上連登啫

斷咗隻手 你問我答

我有隻神鵰 你問我答

屌拿星原來就係你

佢會話：我單手覆緊呢個post

護眼post?

肯定日撚日放負
死小氣煩膠黎

會日日狙擊尹清

[技能發動]今日執到隻雀 點做好？

點解小氣？

無得左青龍右滑鼠

啱啊

收兵高手 你問我答

無雙對波

破你膠處（笑）